九龍灣區人入！！

人呢！
水池呀！
快啲呀！去左邊啦？

推！

推2！

推3！

推4！

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

推5！

有狗車到咗 睇路

推6！

推7！

推

加埋都無30人

靜靜地

去淘大橋上有狗 手足小心